急 果汁機可以代替打蛋器？

買好材料 但冇攪蛋器 點算好？

用電鑽

用講蛋打入碗裡面再用筷子攪唔得

好似好耐

電鑽加隻叉

Sorry for整蛋糕

如果冇電鑽？

打蛋白？
用筷子啦

唔會好耐，但要識打

用叉都得

會唔會一個鐘都唔得

有咩技巧

有無手動嘅打蛋器
無就用四隻筷子 10分鐘唔停應該ok

之前睇啲小廚師比賽，啲小朋友都得，自己學吓

睇來要學習下

唔會 我以前整蛋糕成日打
但要用打蛋器果枝野打
3個字咩都打完

Ok thx

見你整我突都想整蛋糕食

整好啦

樓主痾爛屎？

估到有人咁講

除咗Oreo，其餘都唔知係咩野黎

因為真係似